夜晚獨自回家感觸

最近都比較忙，要留係學校留到好夜先走。。
但係男朋友都好似唔係好擔心我咁
其實心知咩事，一直自己呃自己。
呻一呻。 好累 心情一直被影響。
請用不推文回覆

多謝 唉

you are alone

我唔覺得係如衣服

一直都冇咁諗過

太過重視 最後傷嘅就係你自己
平常心就好

盡量啦 好難架
明明自己經歷過太重視唔會有好下場，但都可以再重蹈覆轍， 可能怕佢離開我

睇咗你對上一個post
覺得你同我以前好似
我都曾經將全世界放咗喺對方身上
佔有慾好強 成日胡思亂想
直頭會癲到睇晒男朋友fbig不突止
連但凡有like佢嘅女我都會逐個㩒入去
一字不漏逐張相睇

後來我明白咗嘅嘢有兩樣
人哋比唔到你想要嘅嘢你 唔代表人哋冇付出
同埋
只有自己先會永遠對自己好

有時好多不安都係因為自己亂諗嘢造成
點解會亂諗嘢係因為你太重視佢
我冇乜朋友 所以我發多咗時間喺自己身上
拖照拍 但唔會擺喺第一位 唔會all in
你全程投入喺一個人身上
他日佢飛起你 你就咩都冇
自己先係最可靠嘅一個

希望你明

between 不推文

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》